條金毛仔真正be water

搞慶左個場 又撞記者救護員 輕鬆退場

地鐵都唔洗等

d人俾人煽動到見到黑警就出去又打又踢 但咩裝都無 仲勇過平時

［正視聽］大家唔好再嘈啦

世清嚟
搞完事就笠

鬼黎

成班無撚腦比人煽動，頭腦簡單

返能左屋企涼冷氣

仲有個短髮男同後面個大聲婆.....
呢三條友帶哂全場風向....

黑警係出面扑緊人叫人衝

我岩先現場問圍黎做咩 幾個人屌我

之後閃咗去邊

返左去當值

波台手足小心

出師有名開真槍

我睇live見到有條友用敲門手勢hea打

屌依條金毛仔要跟進，佢有份搞到今晚咁

推！

第五炮 尋日個金毛MK仔 唔好以為我唔知你係邊個 一早認證得你隻曱甴

點睇都兩個人黎

轉個頭又俾人叫唔好捉鬼